迪馬利亞：會一直留隊 直到阿根廷取得榮譽

迪馬利亞（A.Di Maria）入選了阿根廷征戰美洲盃的大名單，和美斯（L.Messi）一樣，迪馬利亞希望為阿根廷國家隊贏得榮譽，他近日在接受採訪時就表達了這一心願。

「我想在國家隊贏得冠軍，我曾經在U20國家隊贏得冠軍，也拿過奧運會冠軍。現在每個人都想在成年國家隊贏得冠軍，這非常重要，所以每個人仍在努力。」迪馬利亞在採訪中說道。

接著，他補充說：「我還在歐洲頂級球會踢球，我會一直待在國家隊，直到為國家隊贏得某項榮譽，我永遠不會主動拒絕國家隊，除非國家隊不徵召我了。」

此外，迪馬利亞談到了本屆美洲盃的前景，「開始會很困難，同組還有哥倫比亞，比賽將會很複雜，這相當於8強或4強。但這是我們要面對的比賽，球隊會盡力前行

隊長美斯呢

無限彈出彈入

同隊得哥倫比亞
對面巴西，烏拉圭，智利炒埋一碟

迪馬利亞：又要carry了

咁黎串美斯
應該唔想踢喇

阿古獸呢

阿根廷好似年年都有國際賽打咁濟

美洲盃每年舉辦直至小花奪冠

得永生